作為Star Wars fans 無論套嘢柒到點 都一定唔會屌套嘢拍得差

屌鳩套戲拍得爛 一定係連正傳前傳都未睇過

淨係由第七集開始睇起嘅柒頭

Agger 已經算係咁